今日明顯就係入定貨等大媽掃貨

我愛中國

冇 L 錯

聽日再升6百

sor, ry, 高開300 keep 到11:30 就- 800收屎

港股今日一定高收

今日又幾百點

垃圾老美，搞撚夠香港未，之前跌成千點都係佢搞事 ，成撚日無原因咁跌，玩財技，玩9 d散戶！ 大媽救我

大媽help!!

大媽未放完假者， 慢慢等

大媽去晒澳門賭廳呀！

大媽去晒A股

大媽一陣就到，頂住